cctoy又柒，見到個標題就狗衝

（突 發）美 國 領 事 館 拒 絕 強 檢？

成班唔睇內文定係唔識英文
信晒個標題

真心懷疑cctoy唔識英文
成班angel 方加

cctoy班社會垃圾分分鐘衰過班毅進仔

佢地睇完標題就覆，完全無批判思考能力，同埋唔識英文，所以見到英文球員名既波台仔就起晒貢

成班人柒到連仔要幫手改標題

推

連帝好錫時事台 柒左會幫人改topic 榮清波台下下錯topic又唔幫手改

你再中傷cctoy班社會賢達
我唔會同你客氣

Cctoy大軍準備大舉進攻波台

樓主準備被五毛 被舉左腳右腳啦

真係成班文盲

小心cctoy 入嚟block人

樓主走先 cctoy班小朋友衝緊入黎

又block一個

凍大哥之前做同一樣嘢比連帝永bam

好痛

呢班傻仔有bno都無用，去到英文fail入唔到藉

佢地有鬼bno

收皮啦 關你隻3毛撚事咩

咁呢個我又無所謂。

屌你老母blacked

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

英文我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

你都幾bulk下